兩個月冇尖做

依家行步路都唔穩

負重訓練

500ml水都拎唔起

你嗰d係物理治療？

仆街(住緊老人院)

你肌肉痿縮

咪尾

Respect